タイトル：Let's Shooting
ジャンル：シミュレーション
製作者　：東北電子専門学校　ゲームエンジニア科3年　菅原　優亨

1.作品紹介

　〇概要：
	このゲームはDirectX11を使用し作成したバスケットボールシューティングシミュレーションゲームです。
	ゴールボード、リングに当たると跳ね返ります。
	モードが２つあり、トレーニングモードとタイムアタックモードがあります。
	　

　〇操作説明：
		▽タイトル画面
		｜	・上下キーでボタンを選択エンターキーで決定、プレイするモードを選びます。
		｜	※現在タイムアタック機能未実装のため、ボタン配置も仮組となっております。
		｜	※現状はトレーニングモードに遷移するSTARTボタンと仮置きのHELPボタンとなっています
		｜
		--------▽プレイ画面（トレーニング）
			｜	・特に制限もなく、自由にシューティングできるモードです。
			｜	
			｜
			▽プレイ画面（タイムアタック）
				・制限時間内に決められた点数獲得すればクリアのモードです。

		☆WASDキー・・・前後左右に移動
		☆上下左右キー・・・それぞれに割り当てられたシュートを行います。


　〇アピールポイント：
	・プレイ中カメラはシュート時以外はプレイヤーの後ろに固定しています。デバックを簡単にする目的と難易度調整を兼ねています。
	・ゲーム内に登場する3Dオブジェクトをプレイヤー以外すべて自作しました。
	　※プレイヤーオブジェクトに関してのみ、インフィニットループ様が無料配布している社長３Dモデルを使おうと考えているのですが、
	　　ボーン付きオブジェクトの扱いに不慣れなせいでサイズ調整やアニメーション作成にてこずっており、テスト段階で作成したオブジ
	　　ェクトを使用しております。
	・関数や一つ一つの処理にコメントで使用用途、効果の説明を記述し、理解しやすくしました。
	・シュートに迫力を持たせるため、シュートと同時にカメラがボールを追尾するようにしました。
	　ただし、ゴールに入った時点で追尾を解除し、元の位置関係に戻しています。


　〇開発環境：
	・ハードウェア仕様
		マシン名：e0403-08
		OS　　　：Windows 10 Education
		CPU　　 ：Intel(R) Core(TM) i7-6700 CPU @ 3.40GHz 3.41GHz
		メモリ　：16.0GB
		GPU　　 ：NVIDIA GeForce GTX 980 Ti

	・ソフトウェア仕様：
		開発環境：Microsoft Visual Studio 2019 および2017
			　Maya 2020
		開発言語：C++

	・製作期間：
		・約5ヶ月
	
	・今後の改善点：
		・シュートコースをよりリアルに調整
		・プレイヤーオブジェクトにアニメーションを追加（パワーポジションを実装するのが最初期にあった仕様のため）
		・リザルトシーンの調整
		